(反美行動) 係時侯要將香港既H&M Nike既辱華商店 全部拆撚曬佢！

依家西方國家竟然唔用新疆棉！簡直係挑戰我地中華民族 傷害左我地民族感情！
為展示我地香港愛國聯盟抗議呢班辱華商店H&M Nike Adidas !!!!!
我地香港要搞一場大行動！拆撚曬佢地鋪頭 拆曬佢地旺角既招牌！
美國佬夠膽就徹走佢地既分店！夠膽就制裁埋我地香港愛國勢力！
見到有鬼佬拎住袋H&M就打！捉住佢打！
香港地方都唔容許有鬼佬係到說三道四！！！！
我地已經同大波man 大衛sir 黑超哥計劃緊 幾時去突襲破壞中環同旺角H&M鋪店
到時會同果邊既警區傾掂左，各位阿sir係唔會對我地作出拘捕 由我地任意破壞

洗鬼我地黎咩，支那狗自己識做架啦趁平買定花生啦